有冇人鍾意喺公廁打飛機射到周圍都係？

廁板、廁蓋、牆身，通通都要有

你係咪變態架

冇

你去女廁打仲爽d

報警驗dna拉你

真係變態

好提議thx ching

咁臭都起到機，犀利

如果有條鳩毛拎起嚟索兩索仲好j

有冇咁大量呀

槍王黑澤

屌你老母死GAY佬

聽住d廢佬痾屎黎打飛機

射埋過隔離